「護膚品」 一人一個推薦嘅護膚品

戴口罩出哂粒粒又冇得去做facial
試過搽好多唔同牌子都冇咩改善
有冇咩護膚品絲打係必買用到空樽㗎

Factiv
生粒粒可以照下面咁買
爽膚水：PHA2
精華：B310+NAG
乳液：B-Complex

黃店嚟，本地牌子，
用咗好多罐空樽，超級推介

Albion 粉紅色個支乳液
真心 爆瘡爆左十年
用完皮膚好水潤穩定

我剩係有Pha2 另外嗰兩支早晚用都得？
搽完戴口罩會唔會好笠

skin need 正

Albion 健康水！！生粒粒皮膚敏感濕敷佢！

Epionce：好乾/爆瘡都用得，洗面 toner 精華 lotion都好用。
Factiv（黃）：推介B5精華，易推唔笠又保濕。
Beginning Skincare（黃）：去唔到做facial咪買下啲貴少少同靚少少mask ($20UP)
幸福肌（台灣）：佢支toner好保濕，夜晚用好正。

做任何護膚程序之前都要用爽膚水，
精華之後用返乳液可以鎖返住啲水份同營養，
呢兩個步驟真係缺一不可 唔可以Skip架

除咗支S100精華我冇買過之外(因為唔算乾性皮膚，冇特別需要強力保濕)，
其他產品我長期都有補貨。
精華係隻REL1屬油性之外(For夜晚用)，
其他都係偏薄身吸收得好好。
面霜C3P1比B-Complex厚身啲，所以我都係當晚霜用。

我上面講嗰三支朝早用都完全唔笠，
特別用咗B310+NAG，個控油效果真係好明顯，
依家只要我出街都一定係用呢支精華。
(記得PHA2爽膚水要用化妝棉上)

我好懶周圍試，用慣咗就成套用同一間，
連化妝品都係咁

記得唔好單用精華呀，效果差好好好好好遠，
即使係其他品牌都要入手返支爽膚同乳液呀。

利申：真·長期用家，如果我係打手就死全家

有咩磨砂推介

好勁啊 你邊度買， 未聽過

我個鼻成日脫皮

咁多人用嘅， 一定好好用，即買

多謝絲打 好詳細既分享
另外想問下EAA20好唔好用？係咪真係白到 去印得唔得？

你上官網買啦 本地黃店牌子
$250全港免運

見到 thx

EAA20我早晚都會用(要搭B310用的話記得先用EAA20)，
So far用咗四五支感覺雀斑係淡咗小小，
皮膚有冇再白到唔算太明顯(本身皮膚白好難做參考)，
不過整體有光澤同透亮咗。
比起其他以前用過嘅美白產品，呢款補濕做得幾好，
用落好薄同好舒服。

美白真係長期作戰嚟，
最緊最緊要做好日常防曬，
出街即使唔化妝都起碼要擦有防UV嘅base。
皮膚是個Bitch
屌那星出戶外一日就即刻出斑變黑，
但係要白返以前咁隨時要用一兩年

多謝分享我遲啲買你推薦呢三樣黎試下

我都係買咗呢一set
大約連續用左五日 皮膚係穩定咗
但佢會將你原本暗粒(一少部分)變成暗瘡
唯一令我放心既係 皮膚新陳代謝快咗
所以比我感覺係加速我啲暗粒既新陳代謝
想知呢個係咪正常現象 絲打你一開始用情況同我一唔一樣

我唔係暗粒皮膚，
係耐唔耐嚟M前後標一兩粒暗瘡仔，唔敢亂答你。

我阿妹就下巴好多暗粒，
有一晚嚟我屋企瞓，用咗Set嘢一次，
第二日下巴暗粒少咗勁多所以佢都買咗同一套。
頭先問咗佢，佢就話畢嬲暗粒生生下都有變暗瘡，
不過用咗呢一套就少出咗好多，
冇話用完反而多咗嘅情況

暗粒變暗瘡原因有好多，
角質層太厚呀，塊面唔乾淨呀或者補濕做得唔好都有可能。
不過上面呢一Set確實對暗粒皮膚有幫助，
相信就唔關套護膚品事

如果都係唔放心，
可以去佢哋Facebook page inbox佢哋都會覆返你。
我以前以為一次只可以用一支精華，
都係inbox問佢哋先知原來可以
(所以買到一枱都係，陷阱嚟)

好既唔該哂你
等我用多幾日 用足一個禮拜觀察下先

絲打係咩膚質？

絲打好似好熟factiv
想問一枝精華/乳液用到幾耐？
見佢價錢唔平 但個量好少

利申 窮學生

我都想知 啲護膚品全部都係藍咁
好難搵又好用又抵又黃既product

精華個泵每次冚蓋，
佢都會自動Refill下一次用嘅份量，好方便。

我自己就個泵Refill幾多就用幾多，
但好多人講過一泵對佢嚟講太多，減半就啱啱好。
好似我咁用，大約三星期左右用晒一支，
如果你減量咁用嘅，相信用到一個月以上。

唔計個泵嘴，個份量高度4cm，
你唔想浪費絕對可以減量用，影咗圖比你參考下

(佢哋好似考慮緊轉唔轉吱吱包裝，不過我鍾意依家咁)

乳液早晚用約一個月用晒，
每次吱一下啱啱好夠晒全面+頸。

我有用開b5
好好用
唔笠
但係b complex就皮膚受唔倒
用完會紅

我反而初初用HA3+B5有小小紅，
用咗兩星期左右習慣咗就冇再紅

乳液暫時未見有試用裝，
反而HA3+B5有，
三包放咗喺屋企都冇用過。
(其實應該仲有好幾包但唔知飛咗去邊）

如果有絲打想要晒三包嚟試再留TG聯絡。

覺得B310 冇乜控油效果
可能係唔同膚質

請問邊支？

惟有繼續試下其他品牌

我都喺唔同牌子浮浮沉沉咗好多年，
洗過好多冤枉錢(屌啲韓國牌子貴到仆街)，
咁啱黃色經濟圈先識Factiv

粉紅色個支滲透乳呀

想問下男人既話有無邊隻推薦

多油多黑頭，唔知點搞

paula's choice大地洗面
Fresh 玫瑰化妝水

只冇呢兩樣長期用

Factiv又黃又真係幾好用嘅
基本上都唔會痴笠笠or有擦膠碎
但太貴
但值得回購

filorga d野無得輸

對比返韓國品牌或者櫃枱品牌真心唔算貴了，
成日買啲六七百蚊嘅返去但得個香字又唔好用
(永遠都話女仔錢真心好呃賺)
以前有撞啱一隻韓國品牌好用，
用咗一季突然間成個Brand消失咗咁
所以我都好明點解大家比較鍾意買大牌子，
因為用慣嘅嘢用用下冇得用真心好困擾

Btw
可以Follow佢哋Facebook，都更新幾多護膚知識

要視乎你既用量啊
我自己除左Toner係用得快啲之外
我估計依家用緊既精華同乳液最少可以用到兩個月
因為我唔鐘意笠痴痴既感覺 所以無跟佢既份量黎用

mi ming mart好多護膚品都好好用，synergie、snow fox果d我買完又買

同意 其實佢真心唔算貴 佢又唔駛買好多野先包郵
$200左右都有一枝serum
我唔係每次用一pump同埋暫時淨係夜晚用
應該都可以用到幾個月
遲啲入手埋枝pha2 用到我就黎變Factiv打手

想知mi ming mart有咩好用有興趣
有冇人用過佢隻礦物防曬粉？

sorry無買過佢化妝品
買過好同用緊既有synergie vitamin A B, snow fox 熱石mask, synergie detox 泥, ceramiracle first light

搽手有支heidi’s好細支既野好掂，吱勁多跟住戴手套訓個效果係勁過用多一倍jurlique個效果

DR.WU 杏仁酸亮白煥膚精華 去角質一流

Lush
薄荷磨砂mask 去黑頭去角質
eau roma water 保濕鎮靜
藍苺fresh mask 美白保濕
檸檬fresh mask 清爽保濕去角質

混合肌有冇推介
塊面偏乾 冬天會甩皮（個鼻甩得最勁）
但搽保濕又會搽到兩頰、鼻邊同下巴生好多油脂粒
仲未搵到樣可以平衡到成塊面需要嘅product
求救

以前用過，其實佢啲野一般⋯⋯

搵條女

送咗未， 想要

本身混合偏油 都想試Factiv...但入咗Yves Rocher...下一round再試先

SORRY 送咗了

枝精華每次半泵，大概夠用2~3個月
乳液我嫌佢笠，買完到而家，偶然先搽下，成半年都未用完

明白
想係黃店搵下有冇啱自己嘅產品先，唔得先去非藍店搵

我無用過hand mask，唔識比較，不過佢係杰身透明
佢依個牌子得一支搽手product，你可以去試下先

我對手好老，老過實際年齡at least 5年
你有無試過戴果d護手手套？都幾有用
你用過邊d hand cream好用又share 下啦

留名而家鼻同額頭長期生暗瘡
買左護膚品都冇用

最近成日喺ig見到有款韓國人皮面膜 有無人有試過

有冇人都用緊the ordinary

講真 佢嗰三件皇牌有少少overrated
但佢支b3係官方買都只係$60真係好撚抵屌...

覺得佢最好既line係酸 至少搽完個masque 真係好滑，d瘡都叫平左 但支AHA真係好鬼痛

Azelaic acid都係窮撚恩物黎 因為夜晚搽retinol既關係變左日頭搽azelaic 但搽完佢之後唔係好搽到防曬同化妝... 唔知係我問題定點 不過都有聽人講話隻野係layer嗰方面係十分之唔出色

我會考慮下Paula choice
Factiv... 雖然好多人推薦 但我覺得佢一個美中不足既地方係佢冇防曬...
though我見到佢地話下年會出防曬 可以既話都希望佢出埋cleanse/抗氧化serum

我近排爛面 試緊佢啲acid

Factiv B-complex 要九月中先有貨

酸我都只係買左aha/水陽酸masque/azelaic
但lactic acid應該係評價高得黎又唔會意見好不一嗰個

酸黎講最穩守應該都係dr wu杏仁酸 始終台灣製造嗰邊既氣候同地區因素會較貼切大部份港人膚質

Factiv都有隻含有pha既爽膚水

有冇moisturizer可以俾中東大油田用？
之前有人話k牌藍罐好用但k牌不了

雖然我無推介但想滅咗絲你舖癮
以前用過k牌oil free覺得唔太好用，用淨半盒攞嚟搽手爭同腳

咁絲打轉咗用咩？

我依家暫時用緊之前買落嘅sana豆乳
佢有款gel版我覺得唔lup 不過不失
等遲啲再睇吓買咩新嘢試

用PHA2+B5+ B-complex勁油
轉走B-complex就無事

等我試下b complex先thx

RP5 好用嗎?
會唔會太潤?

遲啲再買啦

對於有心買護膚品又有要求黎講
其實唔貴
當然如點學生哥/你對護膚品仲停留係韓國雜牌一百蚊內就有交易果啲就梗係覺得貴

唔想佢地太柒
但有無人真係用過 係咪真係好用到咁
叫人唔好買都希望有信服力啲

我都覺
B3應該唔會再回購
爽膚水同B5幾好用

窮撚學生買一支b3就冇咗280
見係黃店先捨得買

我都覺
呢兩個最好用！

唔會呀 都係好水好薄，
唔係好似極潤嗰隻質地。

值得投資架
用啲垃圾落塊面好彩嘅咪暫時無事
但長遠始終會破壞皮膚屏障
慳左錢但爛左面唔值呀

用過buffet 不錯

想問下有無咩針清美容院推薦？
我戴口罩搞到下巴位生咗好多粒粒

我本身都有用開，見佢近排做緊32折諗住買，但因為覺得無乜用所以上網再買吓research，點知睇完成份之後，又多防腐劑又香精又成百種成份，就放棄咗

台灣牌子23.5n
米粹凍膜好好用 厚敷用完皮膚暗粒少咗
仲有用佢個紅薏仁化妝水都幾好
之前台灣網有得直送香港而家冇咗
香港啲代理食水好深

想問邊度做緊32折呀
想試佢個meso mask

呢啲嘢冇分男女

佢隻泡泡去角質MASK 有料D
同埋MAT版既GEL CREAM ,眼霜都有料
MESO反而覺得唔算好突出

medicube 清背脊粒粒有用

不過filorga講真岩開始3字頭既用最岩
如果18,22都係用返其他野先

Curel面霜 保濕修復都一流
肌研白潤同超極潤系列

用緊洗面係curel
但保濕都係爭啲

開架洗面來講我覺得乾淨就夠 後續再做返保濕啦
同埋curel勝在溫和唔刺激

以前覺得好用嘅洗面全部都隸屬奶共group......依家寧願用啲冇咁順手嘅牌子 都唔會再買佢地

最重要都冇香料 以前自己洗好多錢落skincare但了解唔到自己需要 darphin/ EL枝啡色精華/ Fresh/ La roche posay 好多牌子都用過
覺得自己最適合都係簡單野

一個在台足開嘅網店,想做個小小宣傳

台灣香港手足有售
剩係買過嘢食，但佢都有ezskin 賣

買咗factiv ， 遲下再訂埋ezskin

有用過 冇料到

有無人講多啲aesop
香港買好貴
係咪澳洲site買平啲？

樓主一毛賤種狗快啲死

Aesop好用
我混合肌用in two minds果set 皮膚好穩定
佢支洗面我好鐘意
另外B3c勁勁勁好用 去啲新印好work 當面霜用 係有啲麻煩同好貴
Mask用過個甘菊去瑕面膜同藍甘菊保濕果個
甘菊果個有暗瘡果陣敷敷完會無咁紅腫 但唔係話好大幫助我覺得
藍甘菊保濕一敷上面會有啲吉吉地 如果你乾既話感覺再會吉啲 但過一陣就無事 我多數懶得用paper mask果陣就用呢個 feel到有效果既但唔係話必買
輕盈保濕精華可以唔洗買 買in two minds個精華/香芹籽再茶b3c就得
我朋友用香芹籽精華都話好好用
我試過係澳洲官網/lookfantastic/mankinds同專門店都買過 可以Lf或者mankinds有折果陣買平好多

一唔小心打左好長

Coriander seed 真係好香淨係用過shower gel
你係巴定絲？好專業
男仔淨係買洗面同lotion得啦？

我都想知
但係幾次INUF88都reg唔到
想試果啲 Website又全部sold out

佢啲野全部都勁好聞用果陣好療癒
我絲 一買左第一支就返唔到轉頭
男仔我唔多識 不過我諗洗面toner精華lotion都應該要
佢黎緊香港會出隻overnight mask 我用過sample覺得好正但好貴

我係暗倉肌，帶口罩之後多左勁多豆，呢排試左用medicube 個個棉花，暫時用左幾好，少爆左倉，但未覺好收毛孔，可能我太粗毛孔了

face cream, eye cream, sleeping mask, foundation, powder

粗毛孔可以試膜艷堂綠色收毛孔mask
平但有效

真。油肌
易有粉刺暗瘡痘印

Skii神仙水
Drwu 杏仁酸
The ordinary lactic acid
Bicelle b5
Endocare gel cream

抗痘十年來最有感嘅護膚品

上星期買左factiv b5 eaa20 未試

混合性皮膚有冇護膚品推薦

米青活膚 mask，敷過夜

你去佢facebook睇吖，佢有個post係有條官方link買㗎，有好多唔同set，但meso mask set好似得6x折無32折咁多如果嫌煩，hktv mall都好似做緊折，你可以去睇吓

有冇邊隻護膚品係啱去暗瘡印 由上年開始經常失眠 又大壓力搞到爆左好多石頭瘡 兩邊白白滑滑變到有好多淺啡色衫

絲打幾歲

30

lm

The ordinary b5好笠
Factiv b5好用啲

有咩去暗瘡印既產品推介？

Selfridges我都睇過但我無會員

係真係好貴我都係最近先再買返
折咗都要$1200

因為我面真係好油 而家又夏天
暫時又冇諗過真係要睇醫生食a酸
毛孔又大 好易積聚啲油脂閉塞
夏天額頭成日生好多紅色一粒粒
同埋下巴jawline都係keep住會生暗瘡
所以就買返佢嚟用

我早晚都會用
洗完面查完爽膚水就會將佢倒落手心度拍落塊面度
拍完就保濕精華跟住啫喱面霜

最近用返兩個星期左右
額頭紅色粒粒好咗七八成
跟住下巴啲小粉刺都好左
同埋都有幫助後續護膚品吸收嘅功效
皮膚而家又穩定返
雖然我都見到係仲有生暗蒼
但係嗰啲暗瘡係細粒嘅 兩三日又就會消左
面頰冇乜問題嘅皮膚就覺得佢有光澤左

用左幾年Aesop 真心好用 番唔到轉頭
用過以下幾樣野 有啲會持續回購

Toner

B&C green tea
個人覺得陣味幾refreshing 嘅 我係混合肌 有時會內乾外油 呢支都岩我

Bitter orange
比較針對油性肌 用過一支無買了
因為我有時會覺得"拿"

不過老實講Aesop toner係我最唔常回購嘅product
因為toner嚟講 我覺得有啲貴 我用無印果啲大大支無咁用赤

Serum

Lucent
我諗我用左起碼七八支
皮膚變得穩定 同摸落去軟軟地咁 唔識形容
佢加light weight / b triple c 係無得輸嘅配搭 （起碼對我係）

Cream/ lotion :

Light weight serum

唔好比佢個名呃左 佢其實係面霜咁用
佢個base係依蘭依蘭 蘆薈 有平衝舒緩作用
質地係gel狀咁 唔會好厚身
一開始搽完可能人漿住漿住 但吸得好快
同埋呢款個人覺得幾岩 香港呢啲濕嘅天氣 混合/油性 暗瘡肌都岩用
不過由於我有時係內乾外油 秋冬就會有啲唔夠喇
呢款個缺點係支野嘅滴頭 擠完要對準隊番落去 有時會洒左幾滴
可能我手殘問題

Mandarin facial cream

我通常秋冬用 去彌補light weight嘅不足
質地都易推同吸收
對我呢講秋冬都唔會乾
乾肌可能夏天都覺得唔夠

另外如果同我一樣好鍾意 柑橘味嘅巴絲會buy呢隻味
次次搽完都會大大力索下隻手 有種spa嘅味道

B triple C gel

呢隻緊輕係我嘅救命藥
可以係用完lucent serum後當lotion咁搽
不過價錢都幾貴
所以我通常係局部用喺暗瘡/印嘅位置
會淡得快啲

有時第二日要去街/見人 都會全面用
訓醒覺得皮膚發光咁 sorry誇張左
依家無咩出 所以可以慳住用 無咁肉赤

缺點就係貴

Btw Aesop 好多產品都係百搭
可以睇當時皮膚狀況調配
例如我有時身痕有時間都會滴兩滴fabulous oil / 藍甘保濕面膜落b triple c 到用
效果好好

Or
Fabulous oil加落lucent/ light weight 成件事又會再保濕啲咁

我通常都mankind 7折時補貨
平過香港澳洲
我之前去澳洲時諗住入貨 點知無平

打到好長氣 又一舊舊
食飯先
仲有mask/清潔 /body / 香水類打
有機會再share

求介紹！！

暫時用過覺得有效嘅得dermacept C10同C20 但價錢唔平 如果budget多可以考慮下

女人錢真係易賺⋯⋯

其實睇你肯唔肯投唔投資架炸
本身皮膚差化妝品都用多d啦 相反皮膚好就底妝都可以整薄d
所以我學生都算洗得幾多落塊面到
以前用開400蚊一支精華 但factiv200一支 我覺得都唔貴，而且本土牌子 點都要支持下啦

我係b5用家 用左一星期 塊面真係水潤水潤
但b3 唔同膚質有唔同影響 有d人話出多左暗瘡但最尾佢會謝翻晒咁

其實連登有另一post專講factiv，你可以去追下post先好多忠實用家架（我都係因為本土加黃先支持，點之搵到寶）

價錢唔好攞韓國濕尻野同factiv比

如果講口罩瘡, 我推cpb 枝精華水

本來都有用好多弱酸性toner, 但暫時係佢最有效, 不過貴...

用落好用唔駛不停試同買, 其實抵返....

同絲打一樣堅有效

一支精華得15ml但成$500-800 買果下真心肉赤但短時間內見到啲印幾乎退晒又覺得乜都值得（始終皮膚真係好重要）
另外我係用完C10再買C20嚟試 因為我好多千年印+有凹凸洞 所以想試埋C20
如果印唔深/唔多/無凹凸洞C10都夠皮
但比較嚴重的話C20個效果真係無得輸 好癲

非常認同最尾果句
除左價錢 都唔好用質素黎比 成份差好遠
利申 只係講緊韓國啲濕鳩brand 唔係全部

想問下c10可唔可以同factiv b5一齊用？

香芹籽好紅 所以我之前都想試
跟住sales姐姐話呢條line活性高啲
如果本身有暗瘡問題/易生嘅唔岩用

岩唔岩男仔
鼻成日有黑頭+油性皮膚

成日覺得男同女既skincare冇咩大分別推薦你試下
但黑頭我就唔見有改善 唔好咁大期望
因為B310主要改善控油同埋暗瘡

利申 我用緊b5 b310 ard 1個月

想知

Tg

唔保養溝唔到仔

未聽過 咁得意嘅個名

油田係咪都用得？

Lm

雖然C25同C20只係差咗百幾蚊
但我覺得C20已經好夠用
而且見效快+效果好果下會覺得佢對得住個價

好似好吸引咁
身邊無人用佢啲skincare唔知咁出名

唔洗客氣
見好多youtuber都喺 混合肌 乾性肌 正常肌 睇佢哋嘅介紹都冇乜用 咁鬼靚

好少見好油嘅人 台灣就多啲

上網查下功效先

你係爛成點先
其實唔係好爛面真係唔駛去到25架

我個時好多粒粒（突起 但唔紅 唔知咩離）又幾粒印
之後買左c10 12ml 香港都賣成420蚊一支，個時我係舖頭企咗成個鐘先買，係咁聽人sell
我明好肉赤（第一次買咁貴）
用頭一個星期會乸乸地
但去到第二星期Feel到d粒粒平左 用左成個月塊面重生咁
所以我會一生推佢救咗我塊左面極度感動嗰時的男朋友都話皮膚好咗好多

其實唔係有凹凸洞、火山岩咁都唔駛用到c20 /25

PHA2有冇咩特別原因要用喺化妝棉上？我都用緊PHA2不過我用手上，因為成日覺得會殘餘喺化妝棉上面有啲嘥。求解答

如果收毛孔係咪C10已經夠做

下 pha係for去角質 所以要用棉抹走角質架噃
你唔用棉用手根本抹唔走反而浪費左成支pha2

倒落化妝棉就用得唔好晒 要浸濕 你濕濕地要大力抹同扯塊面，唔駛幾年成面紋（這是我）

我覺得佢收毛孔冇用 但去印去粒 真係好得

絲打你日頭定夜晚用
我係日頭但係覺得有啲油.. 唔知係咪太多

oh......見佢介紹有寫收毛孔仲諗住work添
又要繼續努力搵收毛孔嘅product
唔想走去做雷射

想請問咁多位有冇好用暗瘡膏推薦
唔算暗瘡肌但間唔中生一兩粒咁
想佢快啲謝

睇完上面 應該好快會入手factiv

早晚用 三四滴

其實一大咗係收唔翻 只可靠laser
要怪自己當初成日擠黑頭（即係我）

有冇收大脾橙皮紋介紹？
最近用緊朋友送嘅精華油就黎用完

skinoren

thanks!

我係滴4,5滴落手掌 搓勻佢再印上面 無油嘅感覺

Eye cream有冇推薦

邊度買

我買左factiv枝pha2同b5精華同埋部導入機
想問下pha2係for清潔用既化妝水 咁我係咪唔應該用佢黎導入？ 我上網睇親都話用無酒精同油份既化妝水做導入，我唔知應該用咩好 對護膚方面零知識

同問 試個好多eye cream都冇咩用咁

skinoren
去得快，但搽個陣會有少少刺痛（因為佢有20%杜鵑花酸）

La Roche Posay 真心好用

係查完toner之後當serum咁查喺d印位？定全面查？
我都好多印

佢有導入功效架 會令皮膚軟林林d 後續的會吸收快d 功效更強

係的～
我左面嚴重個時只搽局部 最後搽全面 keep住皮膚好好
但越用會越冇感（maybe習慣左
我用到第四支冇再用嚕～

建議大家買12ml好 呢支好快變黃

可以試下佢哋隻REL1(雖然係幾油吓，不過夜晚用還好)
我用咗個零月感覺笑紋都淡咗小小

係
但佢loreal旗下

想請問你哋係咪敏感肌呀
想去印但敏感肌好驚又用錯product爛臉

大家知唔知點樣買The ordinary最平？

原來係咁 咁我用佢黎導入先！

利申我跟佢講架炸 因為我只用pha2同b5 冇用咩導入機

玫瑰座瘡又唔同講法噃，一爆就非常濕滯... 又真係唔好亂試 好驚害咗你
同埋你仲有食a酸皮膚應該會仲乾 但c10係完全冇保濕作用， c10 係維c加維e，你有冇用過相關的產品？
利申 9Up

或者Google下其他人有冇敏感先

如果唔怕武肺毒唔怕污糟可以去萬寧試下tester先

黑眼圈只可以靠早瞓

我天生有黑眼圈幾早訓都無用

唔係眼袋/淚溝 係有天生黑眼圈嫁
我應該係天生黑色素易沉澱
有睇過中醫 中醫都話係因為天生血液循環唔好
所以eye cream 無咩用早已放棄

想問下各位有冇推薦嘅面膜同埋眼膜
睇哂成個po好似冇人講

美容儀

面膜 米酒面膜

額頭好多暗粒
Jit唔出野
閉合性嘅粒粒
點解決好

荷爾蒙m 到？

你都可以pm 佢地問下得唔得

係咪酒粕嗰款?
順便問下同一牌洗面好冇用?

有冇絲打試過早c晚a
見呢排好hit 有冇用？
會唔會好刺激？

一代A酸

c打 你覺得c5 同c10有咩分別？
我不嬲用c10查全面 但唔覺黑眼圈冇左

成半年了
冇少冇多
唔紅

Lush嘅薄荷清爽面膜

用左factiv b5 eaa20
匯報一下

油肌黎講真喺一啲都唔立
之前睇factiv個Post見到啲人講都有少少擔心
點知用咗三日已經完全愛上
油光少左
心理作用？？暗瘡印都覺淡咗少少！

A酸已經停咗半年 皮膚都偏乾 少咗爆瘡但勁多印
就係冇用過相關產品所以想收集多啲意見～
謝謝你

用緊個時可以照去角質磨砂？
c我用緊obagi覺得幾好
但a醇就未有心水 有冇推介？
唔該絲打

C10 真係好勁 去印速度快到番唔到轉頭
收毛孔對我黎講 頭一枝有用 但之後就冇感覺(混乾肌)
同埋袪斑嘅話C10應該唔夠勁袪到

無錯有斑嘅話的確要用C20先夠強效
但我用C20 主要係用嚟去啲頑固暗瘡印同埋輕微凹凸洞的 唔誇張 14日已經去咗8,9成..

凹凸洞都有效？

有效 因為C20可以直落真皮層幫你做修復
但去到幾多成同埋去得幾快我覺得主要depends on兩樣嘢
1. 凹凸洞深淺
凹凸洞太深嘅我諗唔會幫你平復到肉眼見唔到嘅地步（要靠醫美）而且需時較長
但淺層嘅都幾快見效同埋效果好
2. 年齡
C20+年紀細啲自身修復能力好啲 膠原蛋白多啲 自然可以錦上添花

一開始就用c20嘅話會唔會好刺激？
定我應該要從c10開始用？
我有凹凸洞

我皮膚易敏感+唔穩定 一開始係C10開始用起 無敏感到
但C10對凹凸洞幫助唔大 當用嚟均勻膚色 去印 亮白 效果係幾好的
Budget 多可以由C10用起 等皮膚有個適應期 加埋測試下你皮膚受唔受到
同埋C20都成$800一支 萬一唔夾隻product嘅話8舊水就直接倒晒落海

想問下你係邊到買？
佢有分12ml同26ml，係咪買12ml會好d
人地話買26ml會未用完就已經氧化
thx

屋企樓下間萬寧 個人覺得12ml會好啲 如果淨係夜晚用已經夠兩個月多啲用量（in which呢個時間已經夠改善皮膚問題）
26ml如果唔係保存得好好嘅話的確未用晒就會氧化 尤其擺喺溫度變化較大嘅地方

正貨係要去櫃檯問sales
但佢會擺個包裝盒出嚟

btw C20已經好足夠解決絕大部份嘅皮膚問題 個人覺得C25單純只係噱頭嚟功效唔會話同C20差別好大

有無諗過sunday riley /

neo natural, 香港買好貴所以會上日本樂天買
主打天然唔刺激 用落有淡淡地既花香味 係好聞唔會攻鼻個隻
爽膚水serum lotion 由年頭開始計已經各用左超過4枝
個人覺得好好用 唔笠但又補到濕
平時護膚幾乎都用哂佢套野 (夜晚用洗面皂)+爽膚水+serum+lotion
(防曬唔太推 會泛白, 同埋我覺得有d 笠)
但如果價錢平d 同易買d就好
(上樂天買野會想一次過買多d 咁個運費會抵d 但又想慳錢唔好買咁多野次次補課都好糾結)

如果我暗瘡印多， 黑頭多，毛孔又大
係咪都係推薦Factiv好
利申:男 求介紹

只有神仙水係必備
但敏感肌既話就唔建議用

無用開Factiv （雖然都想試下買嚟用）
但建議你平時做下深層清潔 同埋要搽收縮水，即係爽膚水～～
食嘢都清淡啲～～～

好唔該哂絲打

去黑頭用咩好

唔好用 用到額頭生粒粒

兆萬，幾間格仔都有
話說啲人話阿布泰手工梘都有用

但係你平時有冇護膚嘅習慣㗎

我都覺啊
我係混合油暗瘡肌
真係幫我平復咗好多粒粒
整體嘅皮膚靚咗穩定咗

有嘅 洗完臉就搽爽膚水再加乳液

我用完curel洗面泡泡之後會生粒粒
建議絲打用cetaphil 夠溫和唔會洗走晒啲油

Thx
Body lotion 有冇推介

想問下阿布泰邊隻手工梘

用左c10個幾月d印好似冇退得好多可能要轉20

cerave缺貨
岩岩落左單mad hippie
C 黎緊都想試377/ clinique
希望皮膚會光滑啲面色靚啲

Factiv都想試b5
黃加上好多絲打推介

Obagi 我都用緊10
暫時膚色均勻左小小
同埋另外有美版
好似效果會好啲但會刺激啲

一樽椰子油，落妝同護膚
完

混合性偏乾
有無控油保濕精華 爽膚水 面霜 推介？

我都覺得真係岩中性or油性肌
本身我生完bb變左油性肌
依家終於變番中性冇再岀油
但真係好貴
岩岩又買左兩支230ml

請問有無混合偏油既洗臉推薦呀

有無邊度買信得過又平少少
我宜家個支hkairport網店買 $1200一支

咁多隻係邊隻啊 呢半年戴口罩下爬爆左好多暗粒

問員工啦，見連登有人講，無問

我用最普通嗰隻溫和

冇呀
我都係硬食專櫃價....

第一次聽呢個brand, 又要做下功課先

dfs做緊買滿15000有6折
如果唔介意搵代購 或者你可以買夠15000
其實都幾抵

搵代購成日都覺得唔穩陣
自己又買唔到15000
所以一陣都好傻豬咁去專櫃買.....
成日都驚買到唔知咩貨爛面就死得

可否分享代購IG啊

Hkairport shop信得過㗎
佢耐唔耐都會有啲九折優惠

其實sasa果d貨係咪信唔過

我自己就唔會買

我都係繼續捱貴貨算
Btw 你有冇用sk2果rna cream
就用完又要買

好耐之前用過sample
你都推薦俾油肌？
你係普通嗰隻cream定係airylotion

想問下有冇油肌 既防曬推薦?

分享下
我係混合肌膚 即係t字位會油 面會乾 基本其實係內乾外油 加上有黑頭暗粒油脂粒少 暗瘡就少
不過最大問題係好容易敏感 所以揀親product都好小心 亦唔會用太厚重既
一般大家常見既我用都會敏感 Kiehl's啊aesop啊glamgrow等等

但係albion健康水 ipsa 鎏金水加去角質面膜真係唔錯 毛孔細緻左 有消到少少油脂粒
而origins 菇水系列 就真係幫到我維持穩定 慢慢咁養緊皮膚 大爆油脂粒同皮膚敏感都少左好多 亦都可以令到我容易吸收到後續既護膚品

如果唔睇價錢 其實自己用過一段時間既lamer 真心貴有貴既價值 係做到曬上面講既功效 皮膚好唔掂既時候 好快可以急救到 仲會有光澤感 素顏狀態都好好 不過價錢對學生係真係幾貴

Btw 本身我自己有少少內分泌失調 一直都有睇中醫調理 所依都有少少幫助既

我都係ig打dfs代購 隨意搵一間
我見有啲寫明可以dfs門口交易 個啲應該可信啲

airy果隻
試過咁多隻真係得佢夏天都可以用
依家年紀大左唔用cream or lotion真係唔掂
最緊要係用完唔會爆粒粒同瘡

Sasa話就係水貨 但有人話過都係溝貨賣我就唔夠膽買

好耐冇入過去但就成日見人話平好多
真係咁好d專櫃執晒啦

一樣係混油
我用菇水會敏感 成面紅晒
我係勁少敏感嘅人嚟 唯一敏感就係佢
Kiehls金盞花對我又係一啲用都冇
買咗支Estee launder櫻花水試 希望好用

我成日覺得estee lauder d野唔岩偏油肌用
我用親都岀事

Estee launder好油... 同埋覺得比較適合年紀大少少既人用

金盞花我一搽面即刻紅曬

可能你真係對佢草本有敏感都唔定 我好容易敏感 特別係歐美牌子 所以個陣都擔心 但係菇水反而無事

Cerave我同我幾個朋友用都覺得幾有刺痛感

個人覺得其實美白既話內服會顯著過外用

朋友話櫻花版比較light

有咩cleanser 好推介 好易出油

香港好小人講早c晚a
我問啲fd佢地仲答我朝早唔可以用vc
我都係睇小紅書先識
(勿屌講護膚真係好詳盡好多心得
中小左好多伏）

咁朝早仲會唔會用美白serum?

377我見hktvmall有 好似$3xx
Va要上iherb 買

Do Me Care (DMC) 凍膜幾好

The Ordinary Caffeine Solution 5% + EGCG
- 收眼袋好得

The Ordinary Salicylic Acid 2% Solution (停產中）
or
Paula’s choice 水楊酸煥采精華液
- 有瘡醫瘡，無瘡收毛孔收得好勁，清黑頭後必用

Dr. Wu 角鯊潤澤修復精華
- 應該係最正嘅精華油，其實搽油好過搽水質補濕，用呢支皮膚狀態會明顯upgrade晒

用第一罐幾有效
到第三罐就冇乜用
同埋要敷好耐

想問下男士油性皮膚用邊隻牌子護膚品好

試下用男版sk2神仙水
可以平衡到油脂
加埋要飲多d水

絲打有冇推薦既美白丸

有咩護膚品岩男性暗瘡肌/油肌用
想買比細佬 佢本身都易出瘡 加埋口罩
今年爆左好多瘡

我都想知

用緊PHA2
唔係講笑 每晚都卒到好多污糟嘢
粒粒堅係少咗 又滑咗 又亮咗
不是打手

記得唔好太大力捽啲皮膚呀，
長久落去好易出紋同好快鬆弛。

PHA2主要係軟化角質層，本身唔係For去角質層
所以都要定期用返磨砂

Snowfox好貴呀 好唔好用？

想問大家有冇用過呢個cream 好唔好用？

有冇用過RP5?
想搵保濕小小既toner

新手想問有冇清黑頭粉刺同收毛孔product好用？用過嘅清潔mask都好似冇咩用咁

有呀，我隔住隔住用，
一日PHA2，一日RP5。

RP5用落厚身過PHA2小小，
不過未去到肌研極潤嗰隻咁誇。

吸收力幾好，
朝早用完三步護膚步驟，
等十五分鐘上妝都唔會出擦膠碎，
你想保護得嚟又唔想笠可以一試

點解我捽唔到黃色架 大家用幾多同點用 份量會唔會浸到棉濕晒？

想問下有冇導入美容儀同去角質嘅推介

Lab series

有冇去眼紋既眼霜推薦

我覺得麻麻地

想問下你係點捽架？要捽幾分鐘？我捽完塊綿冇分別

我都係

係咪你本身角質唔厚
我試過用類似麗的好滑嗰款棉抹 係難少少抹到黃
用返厚身啲嗰款化妝棉好似work啲

我倒兩三下 大約5豪子左右
然後輕輕抹吓

有冇美白精華介紹

我好少會「捽」啲皮膚，
我用化妝棉大概倒濕一個五蚊銀大小，
好輕力咁抹咋，都冇話有黃色嘢走出嚟。

始終支嘢係軟化，唔係去角質層，
太用力捽反而好傷皮膚。

順手講埋好多人用洗面泡泡洗面都太大力，
特別男仔，十個我見九個半都冇耐性搓起啲泡就放落塊面度死捽爛捽
洗面奶係靠啲泡泡帶走你面上油脂污垢，
你主要係用手移動啲泡泡輕輕做按摩，
用力捽唔會乾淨咗，千祈唔好當塊面好似洗碗咁洗，
人類嘅肌膚好脆弱架咋

B3 用左好多支

B310 + NAG 你係全面搽定係某D位搽?
我見官網話要 "視乎情況取少量塗抹於面部出油、暗瘡及粉刺位置。"

想要支保濕精華, 怕B5 唔夠用
B3又好似唔係全面用?

咁樣一set買要幾錢

真係咁勁
其實我覺得c20個價都ok 出街食幾次飯都係度。最緊要有用 無用就幾十都覺得貴

有無平平地既家用機推介

你好油嘅可以全面用。

我就一般膚質，主要搽T字位，
隻手有多就捽一捽拍埋其他位置，
一樣都好乾爽

S100係我唯一一支未試過嘅產品，
我自己就HA3+B5就足夠，
如果你特別乾買咗S100，試完分享下，
我都幾好奇

爽膚水：PHA2 $165
精華：B310+NAG $280
乳液：B-Complex $250(官網話九月中先有貨)

我都想知 推

thanks
諗諗佢先

Beauty from nature嘅BC去痘去印精華 用咗一支啲印已經淡咗勁多 一直回購緊 香港本地牌子嚟 有暗瘡可以配埋佢個b6消痘凝膠用 搽完薄荷感超強超爽

見到佢哋出呢個Post諗起你，
可能解答到你嘅疑問

Dfs做緊85折 原價$2757兩枝 折完$2300左右 仲送好多sample 我銅鑼灣買送咗90ml神仙水+45g面霜+兩塊面膜 用銀聯俾錢仲會送$100 coupon 買滿$200就用得

Thanks for sharing!

想問下神仙水岩唔岩混合偏乾用
好想試下又先得有啲貴

其實我都唔知自己咩膚質....我係有少少暗瘡嘅 岩岩開始用 但我用完冇刺痛感應該就繼續用得嘅
上網睇其他人話除咗敏感肌慎用 其他膚質都用得
覺得貴可以買佢75ml試試先啊 官網睇$550就買到

我覺得隻礦物防曬粉好啱我好貼面同均勻膚色 coverage 唔高但日常用已經好夠 而其他synergie嘅精華我就一般般

不過最正都係snow fox 藍睡蓮精華同hot stone mask都無限回購

無咩特別 用完唔會想回購

去角質一流 勁好用

iherb?

想問下有冇咩product去暗瘡印印去得快
用完factiv少左好多口罩瘡最近想去下印

「護膚品」 一人一個推薦嘅護膚品

#188 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

其實前少少已經有

Sorry 唔該曬

我係巴打想請教下啲護膚問題
我應該係混合性肌膚（T字位出油，面乾） 成日洗完面用完爽膚水同moisture都仲係好繃緊嘅感覺，但塊面搽完啲野睇落好油，好膩，而且間唔時塊面仲會好癢

我係混合性偏乾？
用緊嘅護膚品唔岩我？（成套都係Lab series）
大家推薦嘅Factiv邊隻產品岩我？

有無人用 estee lauder ANR, 是唔是呃錢的

用左3枝56g既
皮膚乾搽上去當埋打底
秋冬我覺得抵用

用緊intense reset concentrate同synchronised recovery complex ll 唔覺得係呃錢 用完皮膚穩定好多

Beauty from nature BC去痘去印精化 親測用完兩個月痘印淡咗勁多 由化妝用埋遮瑕都難遮 到搽完粉底已遮70%

額頭呢排生咗勁多暗粒應該關clarins 藍色個枝乳液事

近排買左無印支敏感肌清爽版化妝水
都係倒落化妝棉抹全面
自我感覺真係皮膚冇咁敏感 用完舒服既
但係唔知點解額頭爆左啲紅色瘡 冇膿
係啲皮膚代謝緊所以爆啲底層污糟野出黎
定真係用完會爆瘡
有冇巴絲用過

有冇絲打用過台灣嘅23.5N同埋嘉丹妮爾 特別係D面膜可以分享下 見IG成日都有23.5N凍膜嘅廣告 好似幾正咁

某啲活性成份先會令皮膚purging(爆啲底層既污糟野出黎)
例如B3 酸類產品同維他命A醇
詳情可以去factiv ig睇下 我都係喺個度睇返黎
我唔係好清楚無印個枝爽膚水有冇呢啲成份
所以最好查下個成份

我覺得好好用係必需品嚟
塊面成日好乾
之前轉過會用clarins同kiehl’s 覺得冇佢咁保濕
回購過3,4次

有冇咩mask for去痘印/鎮靜痘痘好用？

兩者都用過
特別鐘意嘉丹既積雪草，回購左n盒
佢真係做到修復功能，保濕效果又好，深清完敷佢係最正
23.5N淨係用過東方美人茶凍膜，冇咩特別，同埋我本身麻麻地gel mask,冇特別回購

想問下修復係點修覆法

我係敏感肌，好易泛紅
呢排帶口罩又多，暗瘡都生左幾粒
敷完佢明顯退紅左，暗瘡都係細返d, 暗瘡印會淡左，即時見到毛孔細左，保濕度高
不過佢有個缺點，太多精華，有時敷敷下會滴落黎

絲打係乾肌？

yes

好的 唔該絲打

唔該絲打可能等冬天試下

有冇人用過living nature 既野？

Paper mask？
我平時用多精華既mask 會係拎塊面膜出來個陣
用小小力將包裝禁實塊mask 再扯佢出來
咁就會將有啲精華留係包野入面
之後得面膜乾少少就再查落mask 到
再唔係就留返聽日用化妝棉敷(有人話咁有菌，我覺得你手乾淨 包返好 第二日用其實ok)

Sorry for 1999 希望大家明

Origins D面膜好唔好用🤔見佢官網有折想買

你地用全套定只係用個支essence 20ml

宣傳一下

女人台 護膚 拍卡 心事 潮流 打扮 夾運

唔知點解由細到大都好大毛孔
有冇推介應該保濕定用緊緻面膜

Factiv 痴線㗎， 超好用

但如果我冇生粒粒 都係買呢三支定有其他推介

爽膚水：PHA2
精華：B310+NAG
乳液：B-Complex

因最大問題係毛孔真係大

唔知幾大， 但真係好神奇， 試咗先真係好用， 呢個po我開， 問完即買 勁好用

好 過兩日去落單試試先

想問下四枝個set 係四枝都係神經醯胺？ 想問埋最平會係幾錢左右

見好多絲打講factiv 佢d serum係咪同the ordinary差唔多 有咩咁吸引

絲打你係用咗factiv咩product收到毛孔

照#2，#8 咁買
不過cream 揀咗最貴嗰隻，因為冇貨

b310冇爆瘡？

本身冇乜瘡冇爆

搽上去個質感油唔油架？我係油性+暗瘡皮膚

幸福肌-不再孔荒，keep住用毛孔細左啲

其實不再孔荒係應該咩時候用？
朝早定瞓之前？

我早晚都用
我係洗完面就用佢，之後先再上toner同lotion
不過唔知岩唔岩

早晚都用會唔會用得好快？

買咗支B310+NAG用
用完塊面係咁爆倉同泛紅

用左若干年INUF因為貨源太唔穩定同太多盲粉而決定轉會
有無啲咩clean beauty用過覺得好用可以推介下

近排比d廣告吸引左買
用左幾日真係feel到好唔同 軟+有彈性左好多
本身有用tunemakers 神經醯胺200 穩定皮膚
加埋anr保濕好正

利申極乾敏感肌

我都買左
我喺油肌易有粉刺暗瘡
用左皮膚soft左少左油光滑左
亦都無因為用咗而生粒粒
推呀～

Fresh Sugar Strawberry

乾肌推介
相逢恨晚

Shisedo 紅色/免疫精華 有無乾肌人推介

有冇清潔面膜介紹

Shiseido 不了

咁抗老精華有咩推介

你地點係好日子買tunemakers
佢要用台灣號碼reg

Albion健康水 救左我爛面
之前成日出暗瘡同暗粒又多印
初初用佢連續濕fu 一星期皮膚即刻改善左好多

不過好似有d人就會敏感要睇下同支野夾唔夾

想問Albion去暗粒好定ipsa?
本身皮膚係混乾肌 冇乜生暗瘡不過有暗粒

絲打有冇興趣一齊夾呀？

未試過用ipsa 但見d c打話好似對去暗粒冇乜效果
如果去暗粒我覺得明色都幾好用 不過會比較乾 佢有水楊酸成份

Clarins double serum 都ok

有用緊，當油用
想要支全效抗老

POLA BA serum

vitamin c or niacinamide or azelaic acid

The Ordinary 隻 Azelaic Acid 去粉刺同暗粒都幾好用，用一晚已經去到好多
但比較刺激，唔係個個合適

終於可以book 返facial

我自己狂捽茶樹油gel + 用凍冰冰嘅化妝棉fu 佢+ 維他命c

已經好平喇喎

用過，無事好正常同埋唔會刺激

試過niacinamide但係咁都敏感

用factiv la ，佢支化妝水勁正

mark 抵先

Ipsa d 護膚嘢好用咩未聽過嘅

Msg佢佢會直送香港？ 有冇最低消費

factiv
睇完啲絲打介紹，呢支嘢真心正

究竟你用左咩 有咩咁大改變 點解咁推佢
見你講左好多次真心正

勁正
以前用過好多出夠牌子，但全部都唔好用
由平至好貴都用過，呢隻香港品牌真係好有驚喜

跟你地買咗Factiv
用咗一個禮拜 PHA2 同B5 最見效
其他要試耐啲先知
B5 一定好過TO 吸收快 冇臭膠味

面霜有無介紹？

我乾肌長用呢枝不過有朋友用到敏感 打算轉factiv 好多人推

Factiv

我跟#2 同#8 買， 不過佢冇哂平嗰隻cream ,所以我買咗貴嗰支，勁滑，不過好油，但勁有效

想問點樣可以解決敏感紅

B complex?

試緊c3p1 , 因為b complex冇貨

C3p1 ，比較油，想買b complex

絲打/巴打咩肌？

乾，多黑白頭多暗粒，多斑，毛孔之前好大，間唔時會有幾粒暗瘡
用咗之後
唔乾，少黑白頭暗粒，毛孔細咗，斑去咗美容院打走哂，
暗瘡係荷爾蒙問題未解決
未解決用咩洗面及深層清潔， 仲試緊

邊到打斑打得走咁勁？求介紹

知唔知韓國嗰隻one thing好唔好用？

囇到好多斑

未試過用factiv la 幾抵用 用一支啱唔洗再試嚟試去

分享下 factiv 用咗4個月左右
PHA2好好用 暗粒少咗 毛孔乾淨咗
HA3+B5 好吸收 （比the ordinary好用十萬倍）
b-complex唔會笠 都夠日頭保濕
RP5 超好用用完塊面軟淋淋 同埋明顯有光澤咗
B310+NAG 一開始用有少少爆瘡 不過幾日就冇事 控油就一般般 但會keep住繼續用
c3p1 潤得嚟一啲都唔笠 搽完皮膚好咗 滑咗

daytime:
PR5> HA3+B5> b complex

night:
PHA2> PR5> HA3+B5> B310+NAG> c3p1

我混油肌
最推薦PHA2, PR5, C3P1

用咗半個月 勁正

混油夜晚用咁多product 之後唔會好油咩？

唔該曬絲打先

係囉
我都有諗過入手b-complex 但有啲人又話會好笠

我最多三樣嘢。

Cream 嘅話， 問下佢買爽膚 精油可唔可以送啲cream 試用裝俾你我估應該得

上次我買完佢都送咗兩包俾我

個routine係factiv教嘅 佢地話ok
因為而家每晚都開冷氣瞓 所以唔會覺得油/笠
反正第二朝出少咗油
我B310+NAG只會搽易出油位eg. 額頭 鼻位
每個step隔至少3分鐘 等佢吸收哂先

btw b complex日頭搽完如果覺得笠 可以試下用tissue輕輕印一印 將多餘油脂印走
有時唔出街喺屋企又冇開冷氣 就會咁做

原來仲要隔3分鐘
我已經唔心急 但都搞好耐咁
中間啲時間又唔想掂到其他野

張卡過左截數日就買factiv 樓上係咁推 燒著左

嗰3 分鐘用導入機， 啲時間好快過

留名

Haba G Lotion+油
如果有一日停產應該會生無可戀

試下factiv 又平又好用， 都係有角鯊烯

我用粉紅色樽嗰隻角鯊烯 加左Q10抗衰老

一直想試factiv B5不過啲護膚品仲有好多未拆總有一日會試到factiv嘅

包你話好用

呃錢 你睇吓佢d黑歷史

已落單factiv
本身都想買但想用埋現有既野先
但俾你哋燒到

C10以前用過會拮 依家皮膚穩定左又心思思想再試

有咩黑歷史？見好似好好用咁

［勿助長代購勿提L'Oréal Group & Shiseido Group 第一頁有懶人包］化妝護膚討論區#122

另外可以睇Facebook group
I deserve good skin 成班苦主轉會
話佢偽黃 呃錢食水深 上網買大把貨
話保護動物但買🐊手袋

同埋inuf d 貨
有啲同skin need d貨其實係一樣 換個包裝扮貴野

SK ii洗面 + 神仙水
Ezskin 玻尿酸 gel / Factiv HA3+B5
Factiv C3P1 cream
Cerave eye cream

信我買完上面呢堆真係番唔到轉頭好用到痴線

Factiv幾時先出 eye cream

其實本來想買sk2 但成日聽人講話好多酒精成份

有冇人試過mtm既野？想試佢既deep clean唔知好唔好用

Tunemakers 好好用，我本身好多暗瘡同粒粒，之後爽膚水早上用甘草，夜晚用AHA，額頭粒粒冇咗好多，而且塊面都穩定好多冇咁易生暗瘡。

佢仲有好多唔同既原液（類似精華？），暫時用過薏仁1個月，塊面係明顯白咗。同埋用A醇，隻眼d紋冇咁易出黎。之後打算買甘草，睇吓可唔可以整走曬d粒粒去。

但係有個問題，係佢d原液吸收得太快，要用量好多先查得到成塊面，但佢價錢都唔係話好平，平均$150/10ml。

同埋我見上面有人話好台灣好日子買，但好日子成日都缺貨，同埋計埋連費唔算平好多。其實香港都有2間日本代購有賣而d貨都好齊：Thiswxx 同 sakxxxstation ，可以去睇睇。同埋@cosxx 都有，不過都係唔齊款同成日缺貨。

佢個洗面同神仙水冇酒精

上星期買左枝factiv pha2
遲下神仙水用晒試下用佢 兩枝都係去角質但係pha2平10倍

pha2好好用呀

我用左試用裝覺得essence好用
想買埋其他黎試

想知道絲打本身係咪敏感肌
你用PHA2有冇話刺激性好大？

唔係敏感肌呀
PHA2 比一般有酸性嘅溫和啲

之前無缺貨架
係我推左好日子之後 多人買
加埋疫情 客服話返唔到貨
單支原液係香港買分分鐘仲平
但佢有套裝就好抵

學生毛孔粗大有咩推介
混合偏油
有用開ordinary嘅Niacinamide 10% + Zinc 1% 但冇乜改善
係咪應該用埋lactic acid？
周不時仲會爆暗瘡

絲打有冇試過係momo到買？岩岩上網search 都見佢有出set 裝

無呀，咩來？

都係台灣買野既網 可以用集運運返黎 我見momo 多D set 裝

Btw 有冇絲想夾set 裝

我想問好日子係咪一定要用台灣電話號碼先申請到

謝謝

有無啲產品可以去黑頭做完facial唔洗幾日又變返士多啤梨鼻

利申睇完個post 即刻買咗factiv

我想佢出埋洗面同mask

我想佢岀防曬多啲好用嘅防曬全部都好貴

佢地話左下年會出防曬

文盲？

我都有興趣

絲打可以留個tg比我嗎？

autumn_pear

留tg ok?

有無人用過tunemakers 甘草原液

做左幾多次見效？

我暗瘡肌用甘草系列覺得好清爽
不過去暗瘡印仲未見到有效果
我都係係s字頭既舖頭買 佢係比t字頭既平好多 仲要係黃店

想知多d關於a醇
佢質地清爽嗎？

同埋去好日子買因為佢平？
我睇amazon jp a醇賣1760yen

其實佢d原液我用幾款全部都好清爽，不過a醇我只係晚上用2滴查係眼周同法令紋，我油性皮膚係覺得清爽既。

但係佢個a醇係有一陣酸酸地益力多咁既味，如果唔慣可能覺得難聞。但我就ok既，同埋陣味過一陣就會散。

另外我都係 prefer 香港買，一黎唔貴太多，二黎貨齊，同埋唔洗煩運費個d，但當然你買得多既話就冇咁抵啦

通常點捕到佢個7折
你係咪直接網頁落單直送香港，定會唔會集運
未用過外國網購，聽完你講有興趣想試

咁黑頭用邊隻好?

想問下有冇D係超級保濕嘅面膜
搽嘅或者paper mask都可以

想問如果自己清咗清鼻頭啲白頭粉刺想收番毛孔應該用咩 毛孔勁粗大

唔洗mask , factiv 爽膚+ 精華+ cream 每次好少份量都好夠

黑頭我真係冇咩研究
我建議你上factiv官網睇下
或者ig inbox問佢地都得 佢地好快覆

笑死 咩都問factiv
就來以為你係打手

太正喇， 用咗3個星期

收毛孔都得？！

原來ig有得問, 唔該晒

真係正過fu mask

有無產品可以退敏感紅

代樓主答定先 factiv

屌 想買

我唔識 因為我冇敏感紅，答你唔到，等其他絲打答

咩原因敏感

我有subscribe 到
所以佢有做折 就send email 嚟
我直運過嚟呀 無記錯滿60英鎊有free tracked delivery
買兩支都夠數

有冇咁好用呀三毛

我紅的話係馬上敷菩提純露
保濕抗敏 好平
eroshk有得賣

想問下有冇人用Lush啲洗面同mask 見佢環保 想支持下 唔知好唔好用

太多香料 頂唔順

見到三毛係咁講 去factiv睇下買咩好

啱啱落左單 pha2同b-complex
NAG驚爆發期無買到

我改咗名，真係好好用

唔好買哂啲貨呀

未用過b-complex (之前冇貨）
啱啱訂咗好想買啲試[

但我用左成個月
pha2用左成半支都冇咩效果wor
呢d真係人夾人，你買左咩同有咩效果？
咁我叫你咩名好

但係b-complex都有4%既b3成份
仍然會有機會令你出現purging

剩係爽膚水？
我每次都爽膚水（一定要用化妝棉+ fu一陣， 用好少份量都夠，但你半個月用咗半支？ ？我用咗1/10 都未有）

之後要用精華， b310 每次半泵，不過我用導入機

最後一定要有cream , c3p1 每次半泵因為太油，啱冬天多，但超滑（因為之前b complex 賣哂，未試，所以逼住買c3 )

淨係爽膚唔夠wor

叫返三毛啦咁

唔係呀三毛
我用完pha2 抹之後再用b5 再用lotion架
但d暗粒仲係好多
我一個月用左半支到 早晚用

要deep clean 咗先，
我都勁多暗粒，
冇得做facial 嗰期自己用手
深層清潔完再用爽膚水fu 耐啲之後先搽嘢

我日頭冇搽反正戴口罩好焗

你lotion 都係factiv?

我一星期做一次deep clean架敷磨砂mask
唔係呀 cruel ，亂咁買 的

想問其實搽左乳液之後唔駛搽面霜都ok？夜晚淨係搽b complex保濕夠唔夠去到第二朝？

Aesop 勁垃圾
我混合+易敏感皮膚
塊面成日好油但面頰又乾
面頰、頸位成日生瘡 塊面就生暗粒
平時用開organic / 天然護膚品
第一次買Aesop 係用b triple c mask
質地勁似膠水
搽完開冷氣訓覺 塊面都勁笠勁唔舒服
好似有層膠漿住塊面咁
重點係一星期用2-3次皮膚都冇特別好
瘡照生
用咗冇1/3頂唔順掉咗

同時間有買埋綠茶toner同埋蜜柑面霜
初初覺得唔錯幾好用
因為用完好matt 望落冇咁油
早晚都用 用咗一個月度發覺鼻頭甩皮
化妝又唔貼 仲要條頭敏感
都唔知係咪支toner 酒精成份太重 搞到皮膚刺激又乾

不過 我仍然比機會Aesop
諗住可能呢幾款唔啱我
所以我又去買in two minds toner, face cream
同埋香芹籽潔面
又中伏

首先我已經連續用咗兩個月
又係同樣嘅使用感
初初用控油唔笠 但用落乾到生瘡出油+鼻頭甩皮
而家完全放棄Aesop
好後悔信咗好多網上分享話Aesop 有幾好用
基本上toner 搽上去好大陣酒精味
所以搽完先好快吸收
但感覺塊面係乾 唔係濕潤個種
打死都唔再買Aesop

用過樂天爆谷洗面膏
好香
開頭都驚日日用會去角質去得太勁
因為佢有啲好似磨砂咁嘅粒粒
不過洗完面覺得塊面潤得嚟又乾淨
用完又唔敏感
缺點係好快用曬

Aesop skincare淨係用過 b triple c gel
我覺得好好用喎反而
唔知mask同gel係咪兩個產品
蜜糖質地 用落啲傷口都好得快左 啲暗瘡印都淡色啲

同一款嚟 我寫錯名
可能唔夾我皮膚

其實factiv同the originary分別係邊? 見個名差唔多, 點解factiv貴幾倍?

如果想減眼紋應該用邊隻？

我c3 p1 一定夠

factiv係香港牌子 the ordinary係外國牌子睇吓你有咩需要啦 budget多啲可以試吓factiv

見差成4倍價錢, 想睇睇分別大唔大

想係到搭單問下咁多位一d護膚野

我平時用完d洗臉野 個鼻會浮左好多油脂粒粒出黎
呢個位要點處理? 我知唔可以用手ji 我會拎化妝水濕化妝棉抹 但抹完又唔太見塊棉有痴住/明顯變黃抹左d污糟野出黎咁

定係一定要果d推油脂既機仔先清到

你係咩肌同想搵咩功效？

絲打 我有用緊REL1,
想請問點用至唔會起粒
我拎嚟抗衰老既

喺我身上

Ordinary 得酸類好用 lactic + azelaic

Factiv就修復保濕功能都做得唔錯 瓶新設計又好啲

我諗你要Facebook PM factiv問問，
因為我唔係油肌所以冇出過粒粒所以俾唔到意見

唔建議揸眼部肌膚

唔知可以點解決

搭單問 想問有冇人知邊到仲有得賣獅王pair 暗瘡膏
我見Watson’s 嗰啲都冇
好似全部下架？

想問下有冇洗面推介
皮膚四季混乾 愈大愈容易敏感 易出閉口
主要都係想洗得乾淨就可以 之前見人推chanel essential comfort cleanser, 但六七百蚊真係太貴

下巴同額頭好油係咁爆瘡 用factiv 都冇用 請問仲可以用咩產品

三毛用咩洗面配factiv

關唔關食野同壓力事？

平時好少會生石頭瘡 宜家下巴生左粒 好痛 會唔會係因為呢排係甘食辣野

應該都關事
我覺得下巴生瘡係關內分泌失調事 好多人谷m都會下巴生瘡

平時黎m都淨係下巴生細細地暗瘡 但宜家未黎都生左粒石頭瘡 痛死我

Btw有冇絲打用過julique d product?

我都想搵，有冇介紹

有冇人用過good molecules?

而家用緊b glen clay wash但換季啦唔啱用要收埋啦 所以睇下買乜好

收埋開咗唔係有期限㗎咩

除咗紅 平時仲會唔會突然覺得塊面好熱又或者突然出蚊爛仔但過一陣就消 會既話有可能係玫瑰痤瘡

會呀 咁要睇西醫？定要點醫

我記得幾年前睇過西醫話唔係

想係官網買ezskin
邊間台灣集運ok?

去咗台灣嘅香港手足超平仲可以訂鴨血

一個在台足開嘅網店,想做個小小宣傳

上個星期買咗 我覺得搽上面之後會黐立立 要等兩三分鐘先會好好多
有啲人話會有擦子膠碎 我就無呢個問題
敷完面膜用佢就好保濕 訓醒出油出得唔勁
無敷嘅話訓醒t字位都係會出油

利申我護膚小薯嚟 都係呢半年先開始覺點樣護膚。所以我都係照講翻我用完嘅情況出嚟🙇🏻‍♀️

佢支甘草乳液同cream好唔好用？

bicelle b5 gel 好用

我都係有時會突發性腫起一粒野，個底係紅左既，勁痕

有冇人用寶藝凍膜？

用過黑色嗰款

用過我覺得無乜用

用完會勁白！你用黑色？

係呀 無乜特別

你睇普通科定皮膚科？我當初都係俾普通科耽誤咗成年先睇皮膚科先好

皮膚科呀 旺角西醫 都幾出名
你最尾睇咩？用咩好返？有無介紹

睇荃灣葉棋焜 都係食四環素我見都多人睇佢既 可以search下啲評價再決定

睇左幾耐同幾錢好返 宜家仲洗唔洗食？

我用藍罐，深層清潔完用唔錯，訓醒冇咩出油
利申油肌

其實一食藥就好快好 只係我一停藥就會復發 我記得都幾貴但exactly幾錢就真係唔記得啦

酵素冷膜？

係啊

樂郵

乾肌想試下

我敏感肌呀 tunemakers aha 同pha2 都無敏感
不過我覺得有少少purging